## Репликация Postgres
Задание:

* настроить hot_standby репликацию с использованием слотов
* настроить правильное резервное копирование
Для сдачи работы присылаем ссылку на репозиторий, в котором должны обязательно быть
* Vagranfile (2 машины)
* плейбук Ansible
* конфигурационные файлы postgresql.conf, pg_hba.conf и recovery.conf,
* конфиг barman, либо скрипт резервного копирования.
Команда "vagrant up" должна поднимать машины с настроенной репликацией и резервным копированием.
Рекомендуется в README.md файл вложить результаты (текст или скриншоты) проверки работы репликации и резервного копирования.
---

### Решение:



---
Полезные команды PostgreSQL:

- Размер (вес) БД:
```pgsql
select pg_size_pretty(pg_database_size('имя_БД'));
```

- Размер таблицы:
```
select pg_size_pretty(pg_table_size('имя_таблицы'));
```

- Расположение таблички в ФС(относительно домашнего каталога):
```
select pg_relation_filepath('имя_таблицы');
```

Посмотреть все параметры настройки Postgres:
```
show all;
```

Так же посмотреть параметры, кто и как их может менять:
```
select name, setting, context from pg_settings;
```

Узнать общее число транзаций в БД на текущий момент:
```
select txid_current();
```
Вывести параметры транзакций в таблице test1:
```
select i, xmin, xmax, cmin, cmax, ctid from test1;
```